［有圖］我係前線記者，我都有d野想講

就係我唔係記者亦都冇圖
屌你地出面個個差唔多成萬個正評嘅post
基本上就係係度blame前線有咩做得唔好點點點
人地一句話自己係記者係就信？
大佬呀駛唔駛簽到打卡印埋手印先去衝呀？
記者駛鬼你保護，話我冷血都係咁話

推

Agger
不過落場同事後檢討係兩回事
唔使太認真

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

驚前線見到心冷

提醒：大家唔好搞到同記者對立。

我覺得成件事好小事，
記者po都係提醒返勇士啫，
咁勇士話冇做過咁咪冇囉，
個focus應該放係『將來』，
過去有 定 冇 都好，
physically唔好令記者參與係對抗之中。咁就夠。

防分化，小心有人(真心冇暗示邊個)別有用心。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰